msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SrcCounter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-03 17:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Boom <boomworks@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: W:\\boomworks\\SrcCounter\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"

#: src/aboutdlg.cpp:59
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/aboutdlg.cpp:68
#: src/chooselang.cpp:177
msgid "SourceCounter"
msgstr "程式碼統計工具"

#: src/aboutdlg.cpp:70
msgid "Unicode version 1.0.1.0"
msgstr "Unicode version 1.0.1.0"

#: src/aboutdlg.cpp:72
msgid "Label"
msgstr "Label"

#: src/aboutdlg.cpp:74
msgid "(C) 1999 - 2009 BoomWorks.Org"
msgstr "(C) 1999 - 2009 BoomWorks.Org"

#: src/aboutdlg.cpp:76
msgid "mailto:boomworks@hotmail.com"
msgstr "mailto:boomworks@hotmail.com"

#: src/aboutdlg.cpp:79
msgid "http://www.boomworks.org"
msgstr "http://www.boomworks.org"

#: src/aboutdlg.cpp:87
msgid "&Ok"
msgstr "&Ok"

#: src/chooselang.cpp:72
#, c-format
msgid "Uknown locale code '%s' in registry."
msgstr "登錄中有未知的當地語系碼 '%s'。"

#: src/chooselang.cpp:89
msgid "(Use default language)"
msgstr "(使用預設的語言)"

#: src/chooselang.cpp:161
msgid "Select your prefered language"
msgstr "選擇妳偏好的語言"

#: src/chooselang.cpp:162
msgid "Language selection"
msgstr "選擇語言"

#: src/chooselang.cpp:176
msgid "You must restart SourceCounter for this change to take effect."
msgstr "妳得要重新啟動 SourceCounter 後這項變更纔會生效。"

#: src/CntSettingDlg.cpp:62
msgid "More settings dialog"
msgstr "更多設定對話窗"

#: src/CntSettingDlg.cpp:66
msgid "Code lines +1, comment lines +1"
msgstr "程式碼行數 +1, 註釋行數 +1"

#: src/CntSettingDlg.cpp:67
msgid "Code lines +1, comment lines +0"
msgstr "程式碼行數 +1, 註釋行數 +0"

#: src/CntSettingDlg.cpp:68
msgid "Code lines +0, comment lines +1"
msgstr "程式碼行數 +0, 註釋行數 +1"

#: src/CntSettingDlg.cpp:70
msgid "When code and comment in same line, please select one counting method"
msgstr "註釋和程式碼在同一行的時候，請選擇統計的方式"

#: src/CntSettingDlg.cpp:72
msgid "Quality index criteria setting"
msgstr "品質指標設定"

#: src/CntSettingDlg.cpp:74
msgid "Unit testing case density:"
msgstr "單元測試用例密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:79
#: src/CntSettingDlg.cpp:99
msgid "Cases/KLOC"
msgstr "Cases/KLOC"

#: src/CntSettingDlg.cpp:83
msgid "Unit testing defect density:"
msgstr "單元測試缺陷密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:88
#: src/CntSettingDlg.cpp:108
msgid "Defects/KLOC"
msgstr "Defects/KLOC"

#: src/CntSettingDlg.cpp:94
msgid "Integration testing case density:"
msgstr "集成測試用例密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:103
msgid "Integration testing defect density:"
msgstr "集成測試缺陷密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:112
msgid "Effort and cost analysis setting"
msgstr "工數和成本分析的設定"

#: src/CntSettingDlg.cpp:114
msgid "Coding production:"
msgstr "編碼生産率:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:117
msgid "6000"
msgstr "6000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:118
msgid "4000"
msgstr "4000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:119
msgid "3000"
msgstr "3000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:120
msgid "2000"
msgstr "2000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:122
msgid "lines per man-month"
msgstr "行/人月"

#: src/CntSettingDlg.cpp:126
msgid "Man-days of one man-month:"
msgstr "一個人月的人日數:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:131
msgid "days"
msgstr "日"

#: src/CntSettingDlg.cpp:135
msgid "Cost of one man-month:"
msgstr "一個人月的成本:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:137
msgid "10000"
msgstr "10000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:139
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/CntSettingDlg.cpp:144
msgid "&OK"
msgstr "&OK"

#: src/CntSettingDlg.cpp:146
msgid "&Cancel"
msgstr "&Cancel"

#: src/CountingManager.cpp:40
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/CountingManager.cpp:41
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/CountingManager.cpp:42
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: src/CountingManager.cpp:43
msgid "Lines"
msgstr "行數"

#: src/CountingManager.cpp:44
msgid "Code lines"
msgstr "程式碼行數"

#: src/CountingManager.cpp:45
msgid "Comment lines"
msgstr "註釋行數"

#: src/CountingManager.cpp:46
msgid "Blank lines"
msgstr "空行數"

#: src/CountingManager.cpp:47
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/CountingManager.cpp:48
msgid "Man-Day"
msgstr "人日"

#: src/CountingManager.cpp:49
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: src/CountingManager.cpp:50
msgid "UT Cases"
msgstr "單元測試用例"

#: src/CountingManager.cpp:51
msgid "UT Defects"
msgstr "單元測試缺陷"

#: src/CountingManager.cpp:52
msgid "IT Cases"
msgstr "集成測試用例"

#: src/CountingManager.cpp:53
msgid "IT Defects"
msgstr "集成測試缺陷"

#: src/CountingManager.cpp:604
msgid "# *** Total ***"
msgstr "# *** Total ***"

#: src/SourceCounterMain.cpp:32
#: src/SourceCounterMain.cpp:240
msgid "Ready."
msgstr "就緒."

#: src/SourceCounterMain.cpp:33
msgid "Counting..."
msgstr "統計中..."

#: src/SourceCounterMain.cpp:34
msgid "Completed."
msgstr "完成。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:35
msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:119
msgid "Options"
msgstr "統計設置"

#: src/SourceCounterMain.cpp:121
msgid "Source code &folder:"
msgstr "程式碼資料夾(&F):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:129
msgid "&Add..."
msgstr "添加...(&A)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:131
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:139
msgid "Source &type:"
msgstr "程式碼類型(&T):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:144
msgid "S&elect..."
msgstr "選擇...(&E)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:148
msgid "&Recursive file counting"
msgstr "遞迴統計子目錄(&R)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:150
msgid "Check this box if you wish to count all files that located in the subfolders of source code folder."
msgstr "如果想統計子目錄裏的程式碼，請選擇這個選擇框。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:152
msgid "&More settings..."
msgstr "更多設定...(&M)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:158
msgid "&Start"
msgstr "開始(&S)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:160
msgid "Sto&p"
msgstr "停止(&P)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:164
msgid "Counting result"
msgstr "統計結果"

#: src/SourceCounterMain.cpp:170
msgid "Total files:"
msgstr "縂檔案數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:172
#: src/SourceCounterMain.cpp:177
#: src/SourceCounterMain.cpp:182
#: src/SourceCounterMain.cpp:189
#: src/SourceCounterMain.cpp:194
#: src/SourceCounterMain.cpp:199
#: src/SourceCounterMain.cpp:206
#: src/SourceCounterMain.cpp:211
#: src/SourceCounterMain.cpp:216
#: src/SourceCounterMain.cpp:223
#: src/SourceCounterMain.cpp:228
#: src/SourceCounterMain.cpp:233
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/SourceCounterMain.cpp:175
msgid "Code lines:"
msgstr "程式碼行數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:180
msgid "Total UT Cases:"
msgstr "縂單元測試用例數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:187
msgid "Total size (KB):"
msgstr "縂文件大小(KB):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:192
msgid "Comment lines:"
msgstr "註釋行數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:197
msgid "Total UT Defects:"
msgstr "縂單元測試缺陷數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:204
msgid "Total man-month:"
msgstr "縂人月數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:209
msgid "Blank lines:"
msgstr "空行數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:214
msgid "Total IT Cases:"
msgstr "縂集成測試用例數"

#: src/SourceCounterMain.cpp:221
msgid "Total cost:"
msgstr "縂成本:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:226
msgid "Total lines:"
msgstr "縂行數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:231
msgid "Total IT Defects:"
msgstr "縂集成測試缺陷數:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:238
msgid "Counting status:"
msgstr "狀態:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:242
msgid "Sa&ve..."
msgstr "儲存...(&V)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:248
msgid "&Check for updates..."
msgstr "查看新版本...(&C)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:249
msgid "Get the latest version from http://down.boomworks.org"
msgstr "訪問 http://down.boomworks.org 查看最新版本。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:251
msgid "U&I Language..."
msgstr "介面語言...(&I)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:253
msgid "A&bout..."
msgstr "關於...(&B)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:255
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:260
msgid "Select directory"
msgstr "目錄選擇"

#: src/SourceCounterMain.cpp:261
msgid "Select file"
msgstr "檔案選擇"

#: src/SourceCounterMain.cpp:261
msgid "CSV files (*.csv)|*.csv"
msgstr "CSV檔案 (*.csv)|*.csv"

#: src/SourceCounterMain.cpp:262
msgid "Open file"
msgstr "打開檔案"

#: src/SourceCounterMain.cpp:264
msgid "Open directory"
msgstr "打開目錄"

#: src/SourceCounterMain.cpp:411
msgid "Please add source folder."
msgstr "請添加要統計的程式碼目錄。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:428
msgid "Please check counting folder."
msgstr "請選擇要統計的程式碼目錄。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:438
msgid "Please select source types."
msgstr "請選擇要統計的程式碼類型。"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:80
#, fuzzy
msgid "Select types"
msgstr "類型選擇對話窗"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:82
msgid "&Select source file types for counting:"
msgstr "請選擇要統計的程式碼類型(&S):"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:86
msgid "Select &all file types"
msgstr "選擇所有類型(&A)"

#: src/wx/hyperlink.cpp:79
msgid "Failed to create wxControl, needed by wxHyperLink!"
msgstr "Failed to create wxControl, needed by wxHyperLink!"

#~ msgid "Code production of one man-month(coding lines per man-month):"
#~ msgstr "程式碼生産性（一個人月編寫代碼的行數）:"
#~ msgid "# *** Generated by BoomWorks.Net(C) SourceCounter *** "
#~ msgstr "# *** Generated by BoomWorks.Net(C) SourceCounter *** "
#~ msgid "http://down.boomworks.net (Check for updates)"
#~ msgstr "http://down.boomworks.net (检查更新)"
#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件数"

